謝霆鋒d舊歌真係好撚正

首末世紀的呼聲好撚尾機
十幾歲岩岩出道已經包辦曬曲詞唱

若是痛恨我 未珍惜過 我會自然自語中 說我沒錯

仲有遊樂場 啟示錄 非走不可 塞車 近排狂loop
好心佢就咪撚成日煮野食 唱多d歌算

仲有無聲仿有聲同一擊即中

佢以前係咪鼻塞

愛後魚生

唔知你地鍾唔鍾意 但我有時夜晚搭車好鍾意聽佢首 回憶是後鏡裏的公路
仲有好多 超想佢除左viva外可以再live唱潛龍勿用同不是定理

點解可以咁把炮請到Sugizo作曲編曲???